杜汶澤連李俊單野都要借啲意講自己男拔真係好能柒

成日我地男拔我地dbs, 我同學我校友, 去外國啲爛鳩event講打冷震英文都要講下自己男拔水平係咁上下
中五畢業都可以自high到五十歲人仲high緊, 呢條友真係好肉酸

真，拎住間中學打飛機，但又升唔到大學
仲要小六唔係憑成績升，係靠個校工
"當時中一派位被分配到聖文德書院，後經拔萃小學一位校工保薦，杜汶澤順利升上拔萃男書院"

老MK一條成能到整色整水..

打啱名=認真

讀唔到神級名校嘅人未必明

李俊

杜汶澤起碼係香港TOP 5 政治家
TOP 1 係伍公子

你係佢面前咪又係成pat 屎咁

跟住佢揸我對波喎，知唔知佢講咩呀？佢話：如真，如假，如打飛機可J自己。嘩，咁你一定好感動啦！頂，你仆街啦，我鍾意張國榮架！

你明人人都要打丁就好，無名校丁咪丁第二様

其實用李樽傳神過李俊啦

呢個又真，大把成功人士幾十歲都唔會刻意提自己讀過牛劍，何況仲要係香港其中一間名中學

係神級名校畢業生個「棟篤笑」啲gag來..

真 發覺名校出身嘅人好鍾意掛母校名喺咀邊
早排跟老細in人 application form特登加兩行小學中學寫讀拔萃

你話再早二十年都有得J下, 一九九0年香港有兩大有city poly有書院數間啦..

你越在意果樣野，就會越介意人地係咪曬命

我本來想咁講，點知睇返樓主係邊個，
笑能左😂😂😂

樓主poly 仔🤣

Roly poly roly roly poly
Roly poly roly roly poly
Oh tonight
Ah ah ah ah tonight

出埋啲咁嘅垃圾

本身無名校J喺佢㗎喇

poly勁過拔萃啦

佢掛個名其實唔係問題
問題係佢咁撚「黃」 有冇支持過啲師弟？
問都冇問過就攞dbc圖 真心笑撚咗

當年嘅男拔校長應該好後悔收咗澤佬......